好心你班恐懼撚咪煩啦 要成香港陪你lock down

你班撚屌停課完sem日日係屋企冇野做就冇所謂姐
我地呢班返工撚返足五日放假想去書展食下飯輕鬆都唔撚比

如果多人就出事，咁日日地鐵返工個班就變左屍殺列車啦已經 成撚日係到為反而反

你食屎啦屌你老母乜都要封 封你老母個閪咩

未有疫苗之前你wfh唔出街拉返條數去零又點姐 keep到幾個星期咪又爆過
定 係你成世呢係屋企唔撚做人啊

好波，依家連出街口罩印唔帶，都唔知班恐懼撚驚乜

快啲lockdown la
我最恐懼啲飲食業唔執
周街都係鋪頭

防疫撚集體自殺啦

唔戴口罩啲商鋪食肆唔畀你入

agger

Covid1984係全球共產陰謀嚟, 由聯合國同背後WEF主導
你要預咗social distancing係長期嘅social conditioning過程
除非Donald Trump鬥贏, 否則無咩轉機

JBS嘅解釋非常清楚，Covid19嘅lockdown只係開始，就算冇哂病毒，lockdown會持續落去，
各位習慣咗lockdown之後，就會係worldwide shutdown in the name of the environment

點解班醫生叫人唔好出街食飯，唔好擺酒，唔好去bar玩，唔好夜夜笙歌？最終目的係控制碳排放
班醫生係幫藥廠做事，藥廠就係幫Bill Gates/WHO/UN，亦即係WEF班globalists做事

It won’t be easy. Transitioning to a global economy that decarbonizes, maintains prosperity, and decreases inequality at the same time will be a Herculean challenge. There is no quick-fix vaccination.

But COVID-19 provides hope. Governments and businesses across the world have shown in their response to the pandemic that they have the power, flexibility, and speed to deal with a global crisis. With the same determination, they can tackle the climate change crisis.

我唔想停課
online lesson 真係好 on9